著住校服 拖住條女 然後用勝利者既表情望住我

我屌你老母呀 有冇諗過毒撚既感受

但係都祝佢聖誕快樂啦